堅持一個中國原則 擁抱大中華共榮圈

一個中國係非常之重要
中國自古以來嘅每一寸國土都係中國不可或缺嘅一部分
我喺呢到懇請中共完完全全咁樣做到
唔好做啲唔做啲

呢個係元朝嘅版圖
元朝作為中國其中一個朝代
佢嘅國土即係中國嘅國土
所以中共請馬上收回以下呢啲地方嘅主權：
半個土耳其，敘利亞，伊拉克，伊朗，阿富汗，巴基斯坦，哈薩克，四分三個俄羅斯，北韓，蒙古，緬甸等等

地方之多，未能盡錄，敬請原諒

我喺呢到再講多一次
堅持一個中國原則，擁抱大中華共榮圈

呢篇野係比五毛朋友同藍絲朋友睇
希望佢地可以同佢地老闆反映吓